真.9900k vs 2700x 僅高12%

呢12%肯定俾3700x屌打

等睇3600x係8核

俾d大志上3700x

講到超到上5.5GHz喎

12%據聞ryzen行低頻ram

叫intel唔好出術la

吊打先係支那仔
屌打係係香港boy比人溝左d支那term mix出黎

所以你可以再屌得大力d

所以見親都屌

對唔住各位大佬9900k will be eliminated by 3700X

淨係想知當時兩粒 u 行緊幾多 ghz

2700x 好多人都止步於4-4.1ghz

反而 intel i7 k系體質向來甚佳

輕輕一超就4.7ghz+

實際上點只相差 12%

但好撚熱

佢最底有寫點set motherboard,但係冇寫實際係幾多ghz(冇詳細睇）

但係俾人踢爆過一次應該唔會再玩野呱

顯示卡得1080ti

俾gpu限制左個性能

Intel科水俾Principled Technologies出有bias既report俾人圍插, Principled Technologies自己更新番個result

"Principled Technologies corrected half its rookie-mistakes, by running the 2700X in the default "Creator Mode" that enables all 8 cores; it didn't correct the sub-optimal memory. "

"This whopping 12.3% gap between the i9-9900K and 2700X could narrow further to single-digit percentages if the 2700X is tested with an optimal memory configuration, such as single-rank 2-module dual-channel, with memory timings of around 14-14-14-34, even if the memory clock remains at DDR4-2933 MHz. "

你會唔會長超4.7用呀？
ryzen體質差呢點，應該再下一代用TSMC製程就會改善好多

會，大把人都會

點解唔會 5ghz都係咁超

我4790k都長行到4.6ghz 四年

屈機

笑死

我屈你機
你今鋪比我屈機
我屌打你
你人鋪比我屌打

點呀親 有咩見教

利伸 中文拎u